2018DSE雞入黎分享下溫書溫成點

唉仆街 好多野要追
好驚英文同chem

樓豬報定asshole啦

我都要追番啲數

你食屎啦

herman啦

樓主預期拎幾多分

Tritake

Ls想 上4

屌你老母

aim二十頭咋....band 1學校都冇用 之前hea得太耐 要追返好多

LS呢科真係唔知點搞 好難捉摸呀
btw 加油呀巴打

加油呀巴打，襯仲有少少時間

大家咁話阿！

一年後放榜做人做狗自己決定啦

未溫過

我當你係鼓勵緊人

唉我都係好驚英文

語文科有底嘅 建議可以chur下electives/數

仲記得上年睇呢D post嘅心情
加油各位

retake jj 留名
唔想再衰多次

2017dse 考生幫你地打打氣

你中定英？
我retake 4>5*

第6年考了,仲係heahea地咁溫,希望今次真係上到岸

屋企有錢既話就走啦好麻 最快一年後有u讀

大家真係唔可以再hea，一定要chur埋依8-9個月！
hea過依段時間好易，但係放榜嘅時候一見倒個個同學都入倒本地大學嘅時候你入唔倒，真係會好挫敗
利申，2017 DSE，best 5過20但係中文2咗

巴打今年retake嗎

有人唔做要做假膠